其實依家個波比林鄭推左去立法會度

首先, 依家林鄭政府要顧著管治威信, 同埋本身係睇唔起建制派
站係佢立場, 比著我都會照推二讀

依家個波推左去建制果邊

推咩 全部惡全家啦